沈陣營第三百五十三期 - Call Put如風，推介如林，輸錢如火，死證如山

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

師父轟歌《Call Put 軌跡》（原曲：灰色軌跡）

###################################################

煙頭再尋覓，Louie沒法去可屈
美債有幾手又冇利息

嘔心血又瀝，同伴沒貨已沽清
再唱5G揸貨有共識

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

沈一再回憶，常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績，常說沒買最可惜
冇答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

(結他solo)

(repeat)
######################################################

沈門4忌

跟大師入熊、仿大師估頂、學大師術數、迷實戰理論

四忌皆犯、天台近矣

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百五十二期 - 有車有樓真幸福，莫觸大師不歸路

\|/

今期條題

\|/

個topic

\｜/

師父生日快樂\|/

沈誕！

燒符！

沈誕

曬無子兄張墨寶過嚟拜吓先!
\|/

師父，壽比南山，福如東海

\|/

\|/

沈鳩頭，我屌你老味個臭閪呀

祝cfu,日日有煙頭執，月月有錢交租，年年稅單交廿皮

你P的?

美國國務卿：將正式限制危害”香港”的中共官員入境美國

Pompeo 個 tweet

年度盛事\|/

冇開名，其實講乜都得

FB睇到
人地P

人大通過法例，佢如果係宣佈 visa ban 全體人大代表，咁都仲話有些微阻嚇力

師傅生日快落

凸發!!!!!英國:《開戰》印度大量軍隊集结中印邊境

印度佬又紮行馬？

重以為係真嘅

新圖

驚鳩佢，日蝕都照出啦

個邊爛嘅都呃到

師父生日快落

聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

塔咗支共間諜, 教授嚟, 坐25轆

FBI 呀頭話平均每十個鐘頭開一單case

師父早晨\|/

師傅生日快樂身體健康心想事成

\｜/沈誕日，師兄弟要低調

CFU沈誕快樂！\｜/

有冇沈誕賀圖

祝師父風!林!火!山!

盈利如風，推介如林，沈判如火，死證如山

\I/

vincent 啱啱有新片講衣食住行

沈誕要上水！ 祝cfu 風林火山

沈誕日希望加入沈門
信大師得永生

\|/
祝大家沈誕快樂

師父沈誕快樂

所羅門：美國將要制裁的中港高官名單公布

銀包空空如風，叫雞鳩痕如火，肚腩肥膏如山，仇家如林

solomon rt 郭寶勝個自high post 姐

咁之前共和黨都出左份list連韓正都包埋

\|/
cfu

美股大跌預祝師父誕辰

師父都50有7了

歐洲rip

歐盟7月1日即將對非歐盟國家開放邊界，華盛頓郵報列出第一批開放邊境的國家名單，15個國家中包括大陸、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭等，台灣不在名單中，雖然當地時間27日才會正式確定，不過相關人士表示，名單內容應該不會變。

一日跑六七場show，慘

佢食咁多煙又唔做運動咁款

注意身體啊

好易rip 睇佢唔做運動嘅

到底紅報比左咩著數師傅

救得一個得一個
積福頂住個肚腩

師父深入敵陣

地面煙頭有害成份其實唔多唔驚

佢烏低身執嗰下
會導致肚腩受到擠壓
都好危險架

佢咪就係嗰隻木馬

師父辛苦過騎師，騎師都係一個寶馬日未必出賽超過7場。

Are you ready?

\｜/
師傅 沈誕快樂

【繼續奶啦】TIME：美國行政部門早前凍結有助香港抗爭者之資金，報導曝光後現已解封

post 裡面有巴打貼 facebook link 對比白官改咗自治法案乜嘢條文

嘩屌

點解印得咁靚？ 拎出去印重磅紙？

拎出去印會唔會整壞人哋部printer

屌你，正呀喂

連登仔仲成日笑台灣冇國際視野

睇下人地個page, 再睇下lihk

大交合出咗雷暴警告，師兄小心

小妹都係用printer 印

五雷轟頂，天誅地滅嘅節奏

師父在上 徒兒在下

打算去邊到燒

應該黃大仙

生命作賭注系列
用師父簽過名嘅筆寫名
去師父地頭(土瓜灣/紅磡)
燒627張符

希望仲有命

沈誕\|/

專登拎返出嚟拜

沈誕燒生死符可能有助提升效力

印完自己cut白邊?
咁有心

金色

早期師兄弟一齊整嘅硬身金字版

師兄手書法好灑逸

其實我一早懷疑呢度有策略王嘅人

小小心意
G兄以前整燙金揮春仲誇張

支共放風出嚟，路透中文咁講

如果柒侵又為幾粒豆被支共撚嘅話，第一垃圾美帝當之無愧

師兄以身犯險

葉國謙：美國做法等如「公開宣戰」

無啦啦殺出香港自治法，平地一聲驚雷，殺到東方某国際城市嘅達官貴人，全部手足無措，股慄腳震，淆青標屎

指一帶一路中存在瀆職和造假 巴基斯坦擬重新談判推遲還款

咁咪叫支共打柒美國囉

打咀炮有撚用咩

點樣睇港共回應美國係冇用
最緊要睇商人點回應
商人最現實, 一有咩傷害到佢地利益自然會離場唔同你玩

鍾國斌：美國通過《香港自治法案》對本港商界好大威脅

自由黨黨魁鍾國斌說，美國參議院一致通過，可制裁美方認為損害香港自治的人士及企業的《香港自治法案》，他表示，對本港商界好大威脅。鍾國斌在一個電台節目表示，威脅大是由於法案將可制裁部分公司以至有生意來往的銀行，形容為早前《香港人權與民主法案》的加辣版。他表示，泛民一直將23條立法包裝成惡法令巿民抗拒，政府最快在下屆才能立法，最理想要5年才做到。出席同一節目的民主黨主席胡志偉說，中央擁有國安法特殊個案的管轄權，擔心會與基本法的釋法權，由最初以為不容易動用，變成經常使用。胡志偉提到內地已有的國安法，管理範圍好廣泛，非真正威脅國家，而在言語上很容易入罪。他舉例指出，內地作家譚作人及學者劉曉波亦是涉及國安法而被判罪。身兼行政會議成員的工聯會立法會議員黃國健認為，內地對美國的反應已有所預料，他認為可能是「最低消費」。黃國健說，由去年到現時香港社會混亂，更令部分年輕人沒有法治觀念，形容是無法無天，再不處理將不知社會如何走向。

最驚奇係老懵懂、恆隆地產老細阿宗等等，都係香港商界同美國當地有緊密關係嘅達官貴人，個自治法案通過之前，佢地竟然咩風都收唔到？

通過左，而家個個先嚟腳震屎標，有撚用咩

陳健波嘅收成期點算

美帝打嘴炮既，唔洗理佢

一來，依班人其實可能已經同美國脫節，收唔收到唔知

二來，收到都唔代表佢哋仲夠膽出聲，夠膽做啲乜嘢，有能力做到啲乜嘢

昨天沈誕前夕通過自治法
師父

身在共營

心在美

一路走來 始終如一
師父做習帝頭號kol用心良苦

啟程上京 譚耀宗：會代表全香港人反映設追溯期和應重罰等意見

最好追溯到1989

追溯到1921年啦 有共產黨開始 邊個反黨就要坐監

係咪史上第一個比人威脅到嘅美國總統

人權法都冇咁大反應

因為呢條法辣過人權法太多，聽完世柒初步解釋。基本上所有有份推動國安法同傷害香港自治的人同機構全部中獎。3萬黑警同上幾個禮拜走去簽支持國安法堆“290萬”香港人走唔出呢個範圍，依家係睇美國第一槍開到幾響。

然後，針分過人的部分係連坐，會掃埋佢屋企人。

仲有，呢個係提供美國行政機關，制裁中資金融機構，同hsbc呢類賣國賊一個法律依據。要更大威嚇的話，攞1，2間中資銀行出來祭旗，保證外資唔敢再喺香港玩。

其實美國用到個字眼咁vague，即係理論上可以玩地圖炮
你估淨係得支共識玩文字遊戲

遲D香港都係狗肉窩

黎智英tweet 話既然聶德權講得所有公務員同時都係中共公務員，理應常秘或以上都要全家制裁添

聶德權同邱騰華講野咁搶口，佢地有冇諗到有今日

燙金都係出錢俾人cut
唔知間淘寶執咗未

有冇人有朋友做緊公務員
問吓佢地驚唔驚遲早比人制裁埋一份

啲公務員朋友多數由上年6月已經冇出聲到而家
最叻嗰個8月有出公務員集會 之後都冇出聲

屋企人係公務員，成日屌正苦屌黑警

佢地港英餘孽，一定玩搶口表忠

唔會啦，AO以上決策嘅，制定政策嘅先會有機會制裁，黑狗例外，有名有姓一定走唔甩

「宜昌以下跑，最後說一次」已成真!

G子兄

壩就未必冧 但洩洪洩哂落去畀中下游受

我係支共都會提早排左先

咁要條壩黎做乜春？

大陸打哂開口牌, 快D 走啦

水浸係天災, 潰壩係人禍.
洩洪洩到水浸下游都仲有得瀨下游去水系統, 萬年1遇呀等等扯東扯西混過去.
但潰壩的話, 中共100%冇得推卸責任. 所以中共logic一定係洩洪洩到當冇佐條壩咁.
仲有, 唔好想呢種程度洩洪可以發電, 呢個洩洪速度連渦輪都轉撚爆呀, 係冇乜可能攞呢種程度的洩洪來發電的

魯比奧：除限制中共官員簽證外，政府必須全面履行香港人權法
睇吓兩會今次夾唔夾到侵做野

壩真係好難冧
不過下游

美國國務卿蓬佩奧宣布，華府將對削弱香港自由的中國官員，實施簽證限制；中國駐美大使館指，堅決反對美方錯誤做法，美方必須糾正錯誤，並停止干涉中國內政。

蓬佩奧周五發聲明，宣布對涉及損害香港高度自治的中國官員，採取簽證限制措施。指有關措施將針對現任及前任中共官員，又指他們的家屬也可能受到限制。

蓬佩奧在聲明指，批評北京當局，近期加大損害香港高度自治力度，包括準備實施港區國安法，又持續損害香港人權，顯示北京持續違反《中英聯合聲明》中，尊重香港高度自治的承諾。

蓬佩奧指今次決定，是要落實總統特朗普早前宣布，懲罰中共官員的承諾，華府亦將持續關注及回應香港發生的事件。

蓬佩奧未有說明有哪些官員受到影響，彭博社的專欄作家引述國務院官員指，涉及官員少於10個，但指今次措施，只是美國懲罰中國的眾多措施中的其中一個。

柒婆, 葉劉, pk強, 比嘉超, 大波華, 印騰華
仲有邊4個

柒侵只要為幾粒豆唔制裁支共，或者放軟手腳殺兩件二打六嘅話，應該選唔到，已經幾鑊，好多美國佬已經屌佢為幾粒豆放棄新疆人權法制裁支共，背棄美國立國精神

不過我自己認為中下層公務員而家呢一刻冇事
但將來點都會跌入美國制裁個旋渦到
由之前港共開始講公務員食君之祿擔君之憂
到近排話香港公務員同時都係國家公務員
已經講左話就算公務員你心入面唔認同港共支共都好
你都已經係支國體制入面之一
遲吓一定要你支持及捍衛黨安法
唔係剩係簽字咁簡單. 而係真係行為上要有野做到出黎

或者港澳辦支聯辦加個政治局常委，韓正居多，條友美國有31億資產

turbine failure

分裂成南中北中個陣,個新板門店D屋仔有個好D既位放,唔洗放係條橋上面

低層要resign 有幾難

黨報好耐之前都叫話唔好旨意條大壩

中共因咩事一而再再而三係都要逼美國開佢大波
未見過咁撚做野

侵已經為了個deal放棄兩次制裁
而家見到人過左autonomy act仲威脅人

所以, 中, 長期睇, 低層精英走哂, 中層就變成做又36唔做又36, 高層玩"政治正確"行先.
香港公務員同公營服務水準會因為"赤化"而慢慢同中共官僚睇齊, 大家可以同慢慢同英治時期的廉潔, 高效率公務員系統(相對世界其他地方的公務員系統來講, 當然同私營系統效率上都仲係冇得比啦)講再見

又唔係架
得罪講句好多人加入公務員就係為左人工夠穩定而且高
因為以佢地能力出面搵唔到同樣待遇
你見公務員一請人的話幾多人仆住去apply

再塔一件，假文書幫助支共間諜取得美國簽證，賺咗2球美金

坐三年有兩球

東方：汛情兇猛 三峽緊急洩洪救大壩

仲有, 美國佬因為"武漢肺炎", 對中共仇恨值屢創新高.
中共用武漢肺炎生化襲擊殺佐美帝12萬5千個人民, 依家某D州分仲開始第二波爆發. 無論共和, 民主邊黨入主白宮, 佢哋都要搵中共找呢條數.
其實Trump有講過: N份trade deal都冇辦法抵償中共對疫情擴散帶俾美國的損失.

係喎, Trump 對手China Joe, 到底有冇公開譴責過中共對"武漢肺炎"處埋不當, dem成件事都剩係吊Trump辦事不力.

仲有, 我要提醒pro dem的支持者們一件事實: 當初Trump 1月尾2月頭決定封中國航班, 限制中共國人入境果陣, 吊得最勁當邊就係dem. 事實證明佢呢個決定係冇錯, 不過之後Trump掉以輕心, 搞到美國武肺爆到依家(當然, 美國同外國人自己的on撚9亦要記一功. 當初笑9香港人同台灣咁撚大陣仗, 呢2-3個月佢哋終於吃番盡苦頭)

我從來都唔覺得只係用雨水就可以沖冧條堤壩 大家可以參考下最新嗰一張符

如果張圖係用生死符嚟點煙就更型

肺癌

o的煙有毒

大陸今日至聽日都有強降雨

其實強國係咪年年都有咁多雨
定今年先特別多

全世界日漸認清，一個奇怪的民族如何沉緬於人格分裂，喜歡自己騙自己。

不要相信上面那副面孔，要看他下半身那雙腿跑路的方向。

不要聽宣傳。一個社會人口的腿、錢、子女移動的那個地方，就是他們真心相信的天堂。

美國制裁在即。「國安法」也殺到在即。兩張並列的海報，雖然主題完全相反，都同時有「天國近了」的意思。哈哈。

唔知今年立會選舉選舉處有冇人夠膽dq人
呢o的時刻你一dq人美國一定睇到你

充公有可能

DQ曬非土共喇

克強5月尾先講唔搞大水漫灌
要放水養魚
落場雨就經濟損失二百幾億

石灘經濟

Live?

而家長江一帶算唔算要大水漫灌

大水漫灌 放水養魚
求仁得仁

湖北省真係地獄省份，半年食撚晒兩個大型人禍

地攤經濟升級版
水上市場

新景點get

大陸20年端午旅客只有3700萬人次、每人消費260RMB，而19年9600萬人次、每人消費410RMB

睇咗陣 都唔知係到做緊乜

約略上年四分一一

有沈門生死符加持，下遊安心睡大覺吧

三峽而家放洪又死唔放洪又死
一放洪的話中下游肯定會浸
唔放的話一承受唔到個水量就會崩塌

Old News

柒侵有個新朵, 叫"豆總" ,同"習總"同樣係"總"

放洪好，死都係死下游，上游無事
一間唔放崩堤就上下游一齊死，比人掌完嘴之餘仲要踢埋春袋

g巴 我屋企仲有啲燙金揮春 有簽名 你要唔要

所以湖北都係推翻政權既起點

今日鳩噏節目扯旗易得道講，三峽爆就死人冇討論價值。呢人死唔去，咩都冇晒，政府冇錢振災。成班災民出來為國添煩添亂先係最美麗畫面。

效果更好

崩壩生態環境會惡化, 有機會唔再適合人住, 死人唔單止係死o左, 會有細箘傳播, 瘟疫爆發

由於生態唔同o左, 會引起其他區域連鎖反應, 例如地震, 旱災.....各種, 死唔死人都係大鑊

毒到

古人云：楚雖三戶，必秦必楚。楚就係今日湖北。

新疆早兩日和田以南咪地震囉

沈了
人冇死
先係最大鑊啊

之前睇過有人研究話四川好幾次地震都關三峽事
因為三峽積左差不多400億公噸水
咁大重量o既水好容易整裂個地表從而引發地震
三峽一旦崩塌所積存o既壓力一放哂出黎後果不堪設想

燒山：我認為三峽大壩係唔會冧 不過一冧好大鑊

「歐洲支付寶」申請破產，阿里大股東損失慘重，投資者欲哭無淚

四大火爐D女都正D

幾時到德意志銀行破產

[4K/60FPS/彩色] 中國末代皇帝溥儀的審判，在証人席上的談吐，展露皇帝的氣勢和風範？！｜AI復原｜日本東京｜1946年

唔知紅色係咩意思

同大陸股市一樣，紅色=升 / 綠色 = 跌

紅色代表安全

cfu有冇衍生工具推介？

柒侵德國撤軍呢單o野, 有道理變冇道理, 手法粗暴, 兼且魯妄, 原全唔知乜o野係軍事同盟安全, 對支共唔見佢用o甘o既手法, 講兩句就放鬆

德國肥婆係垃圾, 隨時係共匪, 當年學埋俄文考試全東德第一, 無非想入蘇聯權力核心, 但柒侵招呼唔打, 時間全冇比人準備絕對講唔通, 如果係戰時, 屌你老味點知你會唔會話唔夠錢走o左去, 任由敵軍進攻?

柒侵同德國肥婆都係垃圾政棍o黎, 兩者有共通點, 對支共鬆,唔知做乜撚野?

中印邊境 印軍增兵傳至36000

中印邊界衝突情勢至今仍未解決，在中國軍隊朝印度陶貝奧迪（Daulat Beg Oldi）機場東南方30公里處增派兵力後，印度隨即亦調軍增援，有消息人士指稱，印度目前已部署超過3萬6,000人，包括主戰坦克及大砲。

據蘋果日報今天報道稱，中印衝突難降溫！傳雙方邊界集結兵力，印部署逾36,000人。

中國外交部發言人趙立堅23日稱，中印兩國邊防部隊在邊境地區舉行第二次軍長級會晤，“同意採取必要措施推動事態降溫”，並同意保持對話，共同致力促進邊境地區和平與安寧。

該報道稱，但美國軍事新聞網站Defence Blog 26日報道，中國軍隊向陶貝奧迪東南方30公里增派兵力後，印度方面為防衝突爆發，亦派兵增援。據指印方已派駐超過3萬6,000名士兵，印度當局亦將3個步兵師調往該處，部署主戰坦克以及大砲，並派遣戰機巡邏。Defence Blog指出，印度當局先前視察邊界後，上周六（20日）決定招募更多人加入印度邊防部隊，當局亦提供更充沛資源，以利邊防部隊支持印度軍隊在前線部署。一名高級政府官員表示，“事發前我們向拉達克派遣了一些部隊，現在正在增加人數。”該官員還強調，中國正將兵力集中在有爭議的喜馬拉雅邊界。

據該消息，據悉，中印雙方曾於2013年在陶貝奧迪對峙3周，事源印度指控中國一支約50人的排級部隊，於4月15日在直升機支援下越過實際控制線，在陶貝奧迪搭起帳棚。翌日，印軍也在距離中國營區不到500公尺處搭營對峙，雙方對峙3周後，於5月5日同時撤軍，恢復實際控制線原狀。

專家警告如果發生第3次世界大戰 最有可能的熱點就是台灣

在美中緊張加劇之際，台海上空也布滿烏雲，近來中國軍機頻繁進入台灣空域遭台灣軍方驅離，其密集程度已經引發對台海安全的高度關注。美國之音引述觀察認為，台灣是美中最根本分歧所在，也是可能引爆兩國軍事衝突的最主要議題，美台最急迫的合作領域是軍事和防務，因為“如果發生第3次世界大戰，最有可能的熱點就是台灣。”

據美國之音報道，台海烏雲密布，第3次世界大戰因台灣而起？

一些觀察人士認為，台灣是美中最根本分歧所在，也是可能引爆兩國軍事衝突的最主要議題，美台最急迫的合作領域是軍事和防務，因為“如果發生第3次世界大戰，最有可能的熱點就是台灣。”根據台灣國防部的公開記錄，過去兩星期來中國戰機已經8次進入台灣西南空域，次數之密集被認為極不尋常，如果這種情況持續，台海發生衝突的風險也會增加。

據該報道，在新冠疫情中，中國卻在台灣、南中國海、東中國海及中印邊境採取咄咄逼人的軍事作為。新加坡國際戰略研究所亞太安全資深研究員尤安·格雷厄姆(Euan Graham)認為，這種同時在幾個場域開展行動的“大膽和敵對性”行動，是北京“戰略性機會主義”的表現，顯示它對發生風險有“高容忍度”，對於自己在印度或其他地方越來越不受歡迎也毫不在乎。

不過中國政府稱，台灣是中國不可分割的一部分，不容任何外來干涉，中國國防部發言人吳謙大校星期三在例行記者會上警告，“美方頻繁打台灣牌，想通過‘切香腸’的方式來危害中國的主權和領土完整，這完全是癡心妄想。”

在中國的軍事壓力加大之下，華盛頓智庫大西洋理事會安全戰略重心副主任克羅尼(Matthew Kroenig)認為，目前美台之間最重要的合作領域是軍事和防務，“因為如果發生第3次世界大戰，最有可能的熱點就是台灣”。

目前是喬治城大學外交學院政府系教授的克羅尼說，雖然美國對台灣有安全承諾，但那不是正式防禦條約，中國共產黨可能認為它比美國對日本和韓國同盟條約的承諾要來得更弱。曾在五角大樓和中情局任職的克羅尼專長是軍控事務，對中國的軍力發展極為注意。星期三(6月24日)，他在全球台灣研究中心一場網絡討論中指出，近年來中國軍力大幅擴張，有反艦導彈及潛水艇等讓美國更難以防衛台灣的能力，因此美台應該在防務上增加合作，協調彼此的策略與能力，確保台灣發展的軍事能力足以讓中國共產黨難以對台灣使用武力。

據該報道說，最近才發表新書《重回大國競爭：從古老世界到美國與中國的民主和威權對比》(The Return of Great Power Rivalry: Democracy Versus Autocracy from the Ancient World to the U.S. and China) 的克羅尼在關於這本新書的討論中提到，他在寫作過程中發現，許多民主原本都是規模較小的國家，但後來都有“爆發性力量”而增長到更大的規模，例如古希臘的雅典、羅馬，以及美國本身都是如此。

報道引述美國喬治城大學外交學院政府系教授的克羅尼說，“所以在書中，有點故意且挑釁地，我寫道，台灣的長期遠景可能甚至比中國共產黨更好。我們見過小的民主體制從小規模到後來他們自己成為領先強權，甚至還推翻原先更強大的獨裁對手。

袋底熊

G都比膠公仔代替

見過台灣理性網友講

香港人黎台灣唔係唔得
但唔好求安逸,好食懶飛
台灣而家365*7*24有被入侵可能

以前支共幾開明

班鬼可能果陣真心信左支共會變

Pence：美國近日新增的確診病例有一半患者是35歲以下，這是「令人鼓舞的消息」

福音教 rip

唔知堅定流

另外有研究話病毒有變異

其實一直覺得增兵冇乜用
要打一支導彈就夠
增兵只係曬馬用

屌公仔都要戴套

冇水唔帶套應該會損

猛洪66627

消息指國安法可判終身監禁，71在香港成立國安公署部門

美國11個州停止經濟重啟。

大豆侵：屌你老味，我點算呀

豆總：豆豆洲冇事 = 冇事

之前講嘅社交平台叫咩名？

parler

thanks

豆總侄女Mary Trump 出書爆佢大鑊，豆總一樣阻止唔到出版

Mary Trump once stood up to her uncle Donald. Now her book describes a ‘nightmare’ of family dysfunction.

自爆？

卫星照片：伊朗地下导弹生产基地发生爆炸

香港有冇

有地區全球公測，問題係個老闆有可能唔部署，呢條友又係似stand with rmb，唯一係睇吓收唔收到台灣嘅starlink 衛星訊號

*BBC : 中國解放軍 急派20名武術大師到中印邊境 幫拖

我已經簽咗，盡量幫吓未申請/冇bno申請嘅人，雖然唔一定有效，做好過唔做，只係舉手之勞

宜昌已經被洪水掩沒，下一個站武漢，然後沿長江下游掩沒落去，直到洪水排出海，支共24小時全部水閘打開排水，實際等如崩壩，呢幾日繼續暴雨嘅話，有機會大水沖到上海

Done

上海？

我諗都有唔少買家比人殺訂7月3號前要搞掂筆錢
按揭唔知做唔做得切

照睇宜昌已經掩沒，水唔會消失，下一個係武漢，如果長江流域區繼續落暴雨，水不斷咁流，上海絕對有可能

黑社會遇到地踎 唔撚還吹呀

生死符滯後效應

上海等於成個支國經濟命脈
支國咁多個地方入面得上海係搵到錢
上海一玩完支國都玩完

排又死、唔排又死

有病仲做激烈運動 小心馬上瘋癲

最擔心係浸埋武漢個p4實驗室

實驗室應該係唔會有抵擋呢類大洪水的設計，成間浸哂肯定乜撚野古霊精怪嘢都出哂來。

到時成個長江下游講緊係真實版生化危機，大鑊過切爾諾貝爾事件

starlink 衛星分佈圖，online網站有坐標

XiXi 愛 豆豆

［公務員secret] 消息指下個月公布公務務員宣誓制度

下一步係唔比有外國護照包括bno

早幾日美國參議院有條咁嘅立法議案

Graham, Cotton, Blackburn Introduce Balanced Solution to Bolster National Security, End Use of Warrant-Proof Encryption that Shields Criminal Activity

The Lawful Access to Encrypted Data Act is a balanced solution that keeps in mind the constitutional rights afforded to all Americans, while providing law enforcement the tools needed to protect the public from everyday violent crime and threats to our national security. The bill would require service providers and device manufacturers to provide assistance to law enforcement when access to encrypted devices or data is necessary – but only after a court issues a warrant, based on probable cause that a crime has occurred, authorizing law enforcement to search and seize the data.

呢張係幾年前支國國內核電廠分布圖
如果一浸到去上海
以支國核技術分分鐘整單支國福島事件

屌吖，上面spacex 嘅online starlink 衛星圖，似乎冇擺支那境內，台灣背後有，香港唔肯定收得到

無壩更勝有壩

之前睇新聞好似話驚支國反對之後會擊落佢地衛星
所以短時間內唔會擺o係支國到

正路空域唔係領土，擊落衛星等如宣戰，美國政府做唔做嘢咁解嘅啫，當然條友stand with rmb 可能性高，唔做咁解

\|/
師父早晨

搵到了

SpaceX發衛星提供覆蓋全球WiFi 馬斯克擔心被中國擊落

馬斯克擔心衛星被中國打下來
微博用戶「不高不富不帥在江湖」則問，「中國會不會把能覆蓋國土的WiFi衛星都打下來」。

看似戲言卻恰恰馬斯克所擔心的。

在2015年1月的一次活動中，馬斯克提及了中國的網絡審查給這項計劃在中國落地帶來的困難。

馬斯克稱，「我希望我們能夠與不同的國家達成協議允許其國民接入，但是這是需要一個國家一個國家談的。」

如果SpaceX不顧中國的規定，利用這些衛星為中國網民提供未經審查的網絡接入服務，會怎樣？

「如果他們對我們的做法不滿，他們會打掉我們的衛星，這就不太妙了。」馬斯克稱，「中國能做到這一點。所以大概我們不該在那兒提供服務。」

2007年，中國成功試射了反衛星導彈，一枚開拓者一號火箭攜帶動能彈頭，擊毀了軌道高度865公里的一顆已報廢的氣象衛星「風雲一號C」。其後又多次試射了具備擊落中高軌道衛星能力的導彈。

又有人喺twitter 屌柒豆總，唔知堅唔堅？ 十三萬條人命，豆總唔care，最緊要買豆

有reply搞咗呢張圖

佢個侄女Mary都有本書出爆豆總大鑊，豆總申請禁制令阻出版又衰咗

Trump said he stand with troops，he’s right, but not our troops 畫面配上俄羅斯部隊

呢個Fox news 主持人就係上次屌柒豆總貿易團隊嗰位，另一次訪問係問豆總貿易團隊，美國係咪淪落到要賣豆先可以生存？ 點解要被佢牽住走？ 當堂答唔到

中印邊境快開戰！印度超強軍力曝光：坦克、大砲已就位

事實打衛星等同宣戰，大氣層以外唔係領空

呢個歐盟主席同德國肥婆作風唔同，起碼屌柒支共先

佢仲係前德國防長

馬保國 【鬆活彈抖閃電五連閃電鞭】

師父\|/

有篇咁嘅嘢，唔知堅唔堅？不過支共頭子肯定唔喺北京，走鳩哂

唔知堅定流？係就互噬模式開始，冇錢就會咁

皇上堅持唔露面，出視頻都懶

鬼佬都識支共語言偽術

等埋蝗禍 仲唔冚家剷？

扯旗易得道又講吓預言

美媒指崔天凯涉助“千人计划” 中国使馆否认

美帝戰機喺台灣空域不斷巡邏，數量增加次數增加，唔通有情報顯示共加速師準備孤注一擲，解開目前嘅困局？

疫情過後去實地睇，有freehold 同 leasehold 兩種，leasehold 年期唔劃一，幾十年到999年都有，可以續期

睇吓唔太遠，價錢平，買架車，應該唔錯，太鄉下上網速度可能唔係好掂，要等starlink 打救

陳茂波：美國將不會再獨大全球 香港亦不會怕美國「所謂的」制裁

波仔咁搶口
因為香港未試過比人制裁
你試吓比人制裁到時咪睇吓驚唔驚
開定崑崙銀行戶口啦

如果係既，唔係應該減少次數放一放水等支共真打，然後一嘢軚落去？

香港買得起樓嘅係外國住根本唔係問題，而且養多部車都仲得，要諗嘅係生活習慣問題

如果有得揀去台灣定去英國，你去台灣要好似我咁嘅心態，同香港唔同，唔係再走難避共，有朝一日支共話唔定真係攻台，去政府領槍，以殺共匪為榮，殺一個有本兩個有利，而唔係再走佬

如果冇咁嘅心態，去英國適合，要到世界大戰先有機會同支共開拖

決心all in 借臭港吸外國血
睇吓美國如何回應
同時台海局勢持續緊張

美帝制裁香港的話
先唔講最高級金融制裁
剩係唔比香港用敏感高科技設備都已經玩死你
最簡單到時router都唔比出口到香港
因為有美國o既科技o係到

但打台灣支那都要有藥引

世界大戰?
支那兩艘遊輪破到島鏈當佢贏
啲導彈十支有幾多枝自爆我都想知
清朝啲炮彈成份係一半沙一半火藥

美帝軍機進入台灣領空嘛，以前支共講話有外國軍隊進入台灣就打仗，佢自己立咗「反國家分裂法」作為理據，其實而家已經中咗，不過佢只敢喺台灣防空識別區騷擾而唔敢進入台灣領空

Secretary Pompeo
@SecPompeo
·
5 小時
The United States welcomes ASEAN Leaders’ insistence that South China Sea disputes be resolved in line with international law, including UNCLOS. China cannot be allowed to treat the SCS as its maritime empire. We will have more to say on this topic soon.

係咪到時 tp-link 都冇得用

我唔係好明，佢係講個蝗群定係一隻蝗蟲。
一隻一天食到35000口糧。隻蟲應該係哥斯拉咁大隻。

正常估計係商業用gateway router先，家用router唔會，支鬼-link 只有藍絲用，質素好唔掂，佢嘅firmware突登唔做較驗，同華碩相同嘅硬件可以直接flash成為asuswrt-merlin或原裝asuswrt ，冚家剷就係賣吓硬件錢，但就硬件穩定性都唔得，我好多年前用過，成日hang 機，flash 做ddwrt都唔得，品質控制唔掂，就一個平字，切勿搵嘢搞

可能係即食即痾唔會吸收呢

一群啩

我都覺得佢打錯
當你一人一日一碗飯，3萬5碗飯你自己諗下有幾多

tp-link 可以 flash 到 asuswrt，依個真係第一次聽

國際金融中心
Router都無得買

得，新有隻aX 同asus 一樣硬件，有人直接喺fireware ui 就咁上傳flash, 竟然係得嘅，正常會變磚，bootloader會boot唔到，原因係佢根本突登唔做較驗fireware，一般要clear 哂舊fireware再flash 先得，就佢唔使，不過仍然有變磚風險

師傅\|/

戰狼外交

葉國謙︰人大常委會會議審議港區國安法並獲一致支持

通過了

幾時通過

𣎴同意的請舉手 没有 没有 没有

NSC
@WHNSC
.
@realdonaldtrump
promised strong action against Chinese Communist Party officials involved in smothering Hong Kong’s freedom. Yesterday, his Administration took the first step.

會唔會吹大左呀，一隻蝗蟲咁細隻，我當佢食一袋米都食死佢

央行紧急通知！7月1日起，私转私、公转私10万元起将被严查！

HELSINKI — Nordic authorities say they detected slightly increased levels of radioactivity in northern Europe this month that Dutch officials said may be from a source in western Russia and may “indicate damage to a fuel element in a nuclear power plant.”

But Russian news agency TASS, citing a spokesman with the state nuclear power operator Rosenergoatom., reported that the two nuclear power plans in northwestern Russia haven’t reported any problems.

The Leningrad plant near St. Petersburg and the Kola plant near the northern city of Murmansk, “operate normally, with radiation levels being within the norm,” Tass said.

The Finnish, Norwegian and Swedish radiation and nuclear safety watchdogs said this week they’ve spotted small amounts of radioactive isotopes harmless to humans and the environment in parts of Finland, southern Scandinavia and the Arctic.

The Swedish Radiation Safety Authority said Tuesday that “it is not possible now to confirm what could be the source of the increased levels" of radioactivity or from where a cloud, or clouds, containing radioactive isotopes that has allegedly been blowing over the skies of northern Europe originated. Its Finnish and Norwegian counterparts also haven't speculated about a potential source.

But the National Institute for Public Health and the Environment in the Netherlands said Friday it analyzed the Nordic data and “these calculations show that the radionuclides (radioactive isotopes) come from the direction of Western Russia.”

“The radionuclides are artificial, that is to say they are man-made. The composition of the nuclides may indicate damage to a fuel element in a nuclear power plant,” the Dutch agency said, adding that ”a specific source location cannot be identified due to the limited number of measurements.”

Executive Secretary Lassina Zerbo of the Comprehensive Nuclear-Test-Ban Treaty Organization tweeted on Friday that the organization’s radiation-monitoring sensors in Sweden detected a slight increase of several harmless isotopes in northwestern European airspace.

The unnamed Rosatomenergo spokesman told TASS on Saturday that radiation levels at the Leningrad and Kola power stations and their surrounding areas “have remained unchanged in June, and no changes are also observed at present.”

“Both stations are working in normal regime. There have been no complaints about the equipment’s work," Tass quoted him as saying. "No incidents related to release of radionuclide outside containment structures have been reported.”

俄佬似又爆核事故

hsbc成個cdd石門都已經收左皮
香港銀行業開始會變內聯網
之前賣左法國rbwm既業務
黎緊睇下英國點拆細賣出
決心奶共

唔比用swift已經得

最新：國安法星期二上午表決通過

Ig冇反應

止暴制亂！升

針對中印衝突，印度一些政府顧問6月26日據報建議出動海軍對抗中國，包括封鎖印度洋，切斷中國海上航線；在西太平洋部署和投放印度軍事力量等。

據《今日印度報》6月26日報道，在中印兩國軍隊在拉達克（Ladakh）東部持續對峙的情況下，印度一些政府顧問建議，莫迪（Narendra Modi）領導的中央政府可以動用印度海軍對抗中國。

為印度政府提供諮詢的專家表示，「印度海軍已經真正做好了向中國施壓的準備」。

報道稱，中國非常依賴印度洋的航線，來運輸貨物往返於中東和歐洲等地。

鑑於「印度洋是印度的地盤」，印度國家安全顧問委員會和智庫對政府提出了5大行動要點。5大措施包括：威脅中國在印度洋的航運、在印度洋上積極實施封海措施、在西太平洋部署和投放印度軍事力量、改變印度在南海的中立地位、繼續提升與日本、印尼、越南和澳洲的關係。據報道，許多印度前海軍司令也主張印度利用海軍對中國施壓。

《今日印度報》27日還發表題為《中國能否被聯合國安理會除名？》的評論文章，稱自從新冠肺炎疫情大流行以來，許多人都要求將中國從聯合國安理會除名，最近，大多數呼籲中國離開聯合國安理會的人是印度人，這顯然是中國在拉達克實際控制線（LAC）「侵略」的結果。

但是報道注意到，《聯合國憲章》沒有考慮到這種可能性。聯合國憲章的第五章是關於安理會成員的。第五章談到了選擇聯合國安理會10個非常任理事國的程序。印度最近兩年也成為了其中之一。

文章認為，這意味着只有通過修改《聯合國憲章》，中國或任何其他常任理事國才能被除名，或者在安理會增加一個新的常任理事國。

《聯合國憲章》第18章規定了修改程序。它需要得到聯合國大會193個成員國中三分之二成員國的同意和批准，且還須得到安理會5個常任理事國的批准。

一封左印度洋的話
支國o係巴基斯坦個港口等於廢左

幾驚佢縮吖
加辣啲唔該

東海，南海，印度洋同時間封曬，唔知會點呢？

明顯係引緊中共走當年大日本帝國條路

中印一打>美國禁運>冇資源中共被迫要對外侵略>珍珠港2.0>美帝打中共老未>稱王只合在秦州。

只係仲未睇通。真正令美帝參戰的珍珠港2.0會喺邊？

完全正確

正解

美帝要掃走中共潛艇，而中共就要為潛艇護航，想趕反潛隊走。

有反潛機壓陣，好易逼到上水，日本有唔少支共潛艇聲納指紋，逼到上水試過

宋兆文／中國潛艇釣魚台海面上浮事件探討

病毒已經夠做佢十代

所以中共亦調殲10c同轟6k編隊想趕美帝反潛機走/掩護潛艇。

千里江陵一日還 兩岸怨聲啼不著 洪峰已過萬重山

樓王晨早講左。一封印度洋 ...

美帝專登表示左有LA級跟住
想死咪埋去
LA級係特別配帶新型魚雷反潛潛艇

日本《讀賣新聞》報道，若中國全國人大常委會通過「港區國安法」的實施法案，將會向中國表達「遺憾」，是日本政府僅次於「譴責」的第2嚴厲外交表現，據報日本政府已就此進入協調階段。

報道說，日本在香港大約有1400間企業，日本政府高層官員認為，若法案通過，會動搖香港的高度自治，日本亦屬於當事一方。

報道說，日本政府以往對中國公務船駛入日本聲稱的釣魚島「領海」等涉及國家利益情況時，大多會使用「遺憾」。不過，對於好似港區國安法的外國政策，日本政府若使用「遺憾」一詞將十分罕見

咁就可以專心向美國買野，乜撚都要問美國買

日媒：日本政府反對南韓加入G7 指責南韓對中共態度曖昧

有趣有趣

香港享有登野城尖閣級待遇

蔡英文就睇通支共，1994年佢就加入《香港澳門關係條例》第六十條，佢起草嘅，可以取消對港澳地區特殊待遇，可能佢諗過1國2制玩唔到50年，立定例先，順便為台灣立國切斷同支境嘅歷史恩怨，為法理台獨舖路，一見支共立黨安法就即時啟動廢除港澳條例

我越來越覺得佢係深藏不露，識見高過西方政壇唔少政客

等唱上海灘

日本好幫得手

台灣啲政治人，你平時見佢地柒下柒下咁，但一個二個都浸過鹹水，係佢地嗰代既精英黎。即使係馬英九，佢國際法方面係有料到，唔係得個殼。嗰陣啲人就咁行埋去扑咪訪問九哥，開羅宣言算唔算條約，倒背如流咁喺度教左課書。冇得唔服既。

透過 HKG 分享一則貼文：陳雲：泛民港獨合流，攬炒香港

側面證明佢連共狗都唔係既可憐蟲

透過 HKG 分享一則貼文：陳雲：我宣布退出香港社運

呢篇先係

可能同熱狗一樣係暗共

日本同南韓不嬲睇對方唔順眼

上次已經話左耶穌都阻唔到日文搞鳩泡菜

點呀，怕國安法呀？唔係呀嘛國師，拉鳩左你仲唔皇天擊殺？

呢條友想搵頭檔口埋堆，點搞都冇人理佢，美帝唔理佢，支共唔騷佢，搵餐晏仔都咁難

撈到個嶺大教授做，書又唔俾心機教，俾人兜鳩埋。抵鳩死啦。冇利用價值既人，請佢洗大餅都嫌阻訂

其實佢水到咁多on9 仔，唔應該好受支共歡迎？
定嗰班on9 仔支共都廢事理

個畫面出哂黎

嗰時記得佢自己話去德國做教授，有大學請佢，但最終都係踎喺轆撚個網台，家陣有冇做就唔知了，呢班人嘅嘢冇必要睇，求其望吓就算

雲伯好似係講師唔係教授

助理教授，未攞tenure俾人兜撚左

咁多位巴打 已經知道消息了 懷消息 唔想知既唔好入黎T.T

麵

麵麵

浪奔，浪流，萬里滔滔江水永不休

麵仔

牙面真係用生命值去燈

現形

重有5%腫瘤割唔到

去台灣醫得唔得？

開始擔心師父

見到麵麵咁，有時真係覺得賺幾多錢又點，天要你走既，真係乜都留唔住

沈誔完麵仔就

網上話膠質瘤經常同正常細胞生埋一齊,我諗就算搵好D既醫生都割唔到多好多出嚟

麵仔唔會用命燒生死符掛

好後生

建議去上環搵師傅，屌鳩佢老母，等佢咒你因住收尾幾年

願意用師父陽壽換麵仔長命

HKFP > Download Brave > set Duckduckgo as default search engine

定期可以用個app代幣捐比HKFP

其實某程度上解釋到點解近期老習成日去陝西

笑鬼死
今日班狗冇藉口拉人就圍住條街, 拉封鎖線內o既人番去
有一半都係隔離馬會出黎o既廢老

麵仔gbm4期

麵仔我地沈門全部人為你集氣，唔好有事啊

話熱狗係暗共係抬舉佢地，佢地只係靠咬泛民而搵食嘅契弟
陳雲而家玩到自己成個小丑咁，同熱狗無咩分別

咁多位清 多謝哂 但我真係好唔開心

要交數

有野幫手就出聲

有咩想做就去做啦

加埋71過左黨安法
一係嚇7你地一係拉/殺9你地

唔好咁啦
最多講下笑話你聽

腦癌宣告「最多15個月」 他靠免疫療法配蔬食，奇蹟甩掉化療快樂活

加油啊麵麵 命運嘅野人係控制唔到, 但係偏偏有d人會有奇跡出現係佢地身上, 把握時間去做哂自己想做嘅事, 唔好諗個病

日本傳媒報道，日本政府計劃就香港局勢與美國緊密合作。

共同社引述日本外務省消息人士指，中國制定港區國安法的舉動不符合宣稱一國兩制五十年不變的承諾，對此表示深感憂慮。

報道指，據日本政府高官所說，日本政府計劃就香港局勢與美國及相關國家「緊密合作」，繼續要求中國保持克制。分析認為此舉是為了緩和保守派不滿日本政府對華外交軟弱，同時可藉此加強對華牽制。

另外，《讀賣新聞》報道，港區國安法一旦通過，日本政府打算向中方表達「遺憾」。報道指「遺憾」是僅次於「譴責」的第二嚴厲外交用語，曾用於表達不滿中國公務船駛近釣魚島，即日方所稱的尖閣諸島。

日本做o既野其實唔使多
剩係唔比火車頭入境已經玩死半個香港

開心又要過，唔開心又要過
唔好唔開心啦麵麵

唔好諗太多

麵爺 無跟過你操作 但有睇你施行神跡生命就係咁無常 活在當下 平常心面對啦

驚你係原post 睇唔到 呢度留多次

我上網search到好似有人試過注射 SurVaxM 有用
但我都唔係咩專家黎, 不如你問問你個主診醫生香港有無呢樣野可以試

個SurVaxM疫苗會係china 同us 有試驗 諗辦法去問啊 麵麵

睇到呀 THX哂

麵麵一定會冇事

溫影帝忽然上水，唔係被總加速師軟禁咩？ 哮喘強系列人馬，有咩古怪？

溫家寶罕露面

據香港媒體，6月27日，蘭州大學官網消息顯示，應學校邀請，溫家寶題寫“大道無垠，精誠致遠”的院訓。學校黨委書記馬小潔、校長嚴純華、校長助理李鵬傑、地質科學與礦產資源學院院長孟興民一行在看望溫家寶時，簡要彙報學校各項事業發展情況，校方隨後還組織了圍繞溫家寶囑託的師生座談會。

據香港01今天報道稱，蘭州大學校領導赴京看望溫家寶，接受題詞“大道無垠，精誠致遠”。消息稱中國國務院前總理溫家寶近日為蘭州大學地質科學與礦產資源學院題寫院訓，校方高層赴北京看望溫家寶，當面接受題詞。

據蘭州大學官方微信公眾號27日消息，溫家寶在與學校領導交流時，對蘭大師生表示親切問候，對蘭大地學發展提出殷殷囑託。他希望蘭州大學加強地球系統科學研究，將地球和宇宙的宏觀聯繫，和地球內圈層、外圈層的具體問題都納入研究範圍；從過去單純強調對礦產資源的利用，轉到全面、完整地合理保護、開發和利用自然資源上來；充分運用大西北多樣的地質資源和地球研究的有利條件，組織學生深入祁連山等豐富的地學大課堂實習實踐。

溫家寶早年畢業於天津市南開中學，1960年考入北京地質學院（現為中國地質大學）。溫家寶自2012年退休後時常露面，包括經常出現在學校視察。2019年1月29日，中國地質大學官網刊登照片指，該校多名領導到溫家寶家中祝賀新春。

據該報道稱，2019年5月12日是汶川地震11周年紀念日。在此前後，溫家寶現身四川考察，此次四川之行是其退休後走得最遠最久的一次。2019年5月9日，溫家寶探望汶川地震災民後，又於2019年5月15日現身成都郫都區（郫縣）唐昌鎮戰旗村，參觀郫縣豆瓣歷史博物館。此外，溫家寶最近一次公開露面是在2019年9月30日晚的國慶70周年招待會上。此次招待會，中共中央七常委及部分退休元老均有出席，包括中央政治局前常委賀國強、國家前副主席李源潮、中央政治局前常委賈慶林等，但前領導人江澤民、胡錦濤缺席。

其實種姓同報應係兩件事。種姓係印度教既concept,你係邊個種姓同你上世做過咩無關係,只係關當年梵天化成人個陣係用佢既邊part化成你。因為係講緊梵天用邊part做你,你既本質就係個一part,唔會因為你做既事而有改變,唔會話下世就可以升級

街工唔選立會, 麵仔得返20個月命, 就算香港人贏左, 香港都唔會返到返以前咁

由舊年六月開始，香港已經冇得返轉頭
就好似死老豆老母一樣
大家要適應冇左老豆老母之後既生活一樣
有人會覺得觸景傷情，遠走高飛
有人會留番喺度，如常生活
但係點都唔會同以前一樣

安徽合肥浸埋

突發！支那三峽頂唔順緊急泄洪救大壩 支那官方聲稱「發電」

睇死支那就算條霸真係要爆都唔會叫下遊d人走，爆左就搵賴係敵人破壞

仲有十日時間比你玩

俄羅斯唔係又嚟多鑊切爾諾貝爾事件呀？

保重啊麵仔

亂鳩咁用rolling stone 啲歌吖嗱，同你好撚熟呀

Rolling Stones threaten to sue Donald Trump over use of songs

生死有命，富貴由天；人生裡面做到自己想做嘅事，多於做唔到嘅，就已經不賴了

話就話得返幾耐幾耐時間，但如果能夠善用依個時間做你想做嘅嘢，愛你嘅人；咁其實同平日對比，係多咗時間出嚟呢

沒事兒 相信黨

劇本唔係話Gphone炸既咩?

相信黨 不怕 冇事

我真係好心up，好擔心
保重呀麵仔

睇google地圖
合肥同宜昌都ok遠
2邊都有水浸
係2個獨立事件定還是個來源都係條壩D水？
如果係黎自條壩
咁同你所講到上海都唔差幾遠

《香港01》引述消息指，港區国安法將於6月30日上午表決，港府隨即會宣佈刊憲，法例將於7月1日凌晨生效。

維護國家安全公署將由一名公安部副部長領導，消息人士指中国希望透過選擇職位較低的官員以釋除香港人的疑慮。

另外，港區国安法將不設追溯期，但檢控時可考慮過去言行，消息人士認為與普通法「持續性犯罪」的概念類似。

相關報導：

HK01 消息：公安部掌國安公署 分裂國家囚終身

1. 聲稱冇追溯期
2. 公安部副部長揸莊，office 暫定喺軍營

但係中間有咁多個湖咁多個城市
武漢都無事
邊到上海收皮

佢o地可以通知美國領事館, 有需要行入領事館就得, 坐領事車去機場, 領事專用飛機走, 支共點敢攔, 唔通叫黑狗沖入美帝領事館, 係就好呀, 入面重型軍火, 特工見你持武器入黎, 警告無效必定開火, 打死黑狗幾多冇問題,入侵領土辦, 你打死打傷領事館人員, 隨時等美軍到

過兩日武漢, 水要時間到

如果七一遊行已經成百萬人出黎反香港政府，係咪全部捉Q晒佢？咁佢地講既極少數就唔係極少數啦

其實呢班人走得既都要盡快走左先啦，留得青山在
擺明係捉人質同美國講數

剛剛好人大過國安法, 然後P4實驗室俾洪水收埋皮贈興

捉冇用, 美國國策唔同綁匪談判, 加拿大自己國民, 都唔談判, 佢兩個非美國公民更加唔會, 只會招來更大制裁

全世界係得支共攞自己人脅持外國架啫

舉手機器申紀蘭瓜o左, 官方話死於胃癌, 上個月仲2會舉緊手, 一個月後打柴, 有人估係中武漢肺炎死, 病發時間吻合, 呢兩日去舉手黨安法o既咪話唔驚, 隨時中招

黨安法支共o係港設立機構
意味住公安同武警有機會o係香港執法
於共黨黎講公安相比警犬更容易控制
一來效忠程度更高二來班警犬食開冰自己控制能力失控
三來公安人工相比警犬平好多
最重要係警犬o係香港有權拎槍
容易令支共造成控制香港o既隠憂
無可否認係班狗將會係棄子

扯旗叫幫o下手

七百萬係14億入面既極少數呀，亲
你分母用錯左

明顯係信唔過班狗

舉手果時已經中武肺就玩全黨死清光

等有報應同等中頭獎一樣，都係得個等字

沈旭暉上面個youtube video, 提到碧桂園搞o既"新加坡旁" 森林城市爛尾, 其實都係國際特設城市概念, 但佢唔知道點解爛尾

原因就係搵我o地師父sell 樓盤sell概念, 一年後就爛尾, 佢唔係深門o既人唔會知道

美國國務卿蓬佩奧：歐美已意識到中國已對自由社會造成影響。

合肥巢湖不在長江
浸到咁遠？

另外上遊應該己無險情
中下遊等睇失收

呢啲叫梅雨
日本4 5 月梅雨連遮都唔洗用

啲抽濕用品就係for 梅雨季

有o既, 要用公司法管理城市型式, 直接係當一間公司當地註冊營運城市, 避開主權及劃地問題, 當租用一塊地皮, 交公司稅交比當地政府, 其他銜接跟佢地講法, 英聯邦國家成本最低

Robocop電影設定o既城市 其實係一間公司營運一個城市, 以前我就覺得係可行o既

上海果邊有準備
下遊闊而深唔驚

江浙一帶多湖，水平面低
安徽江西治水又差

淡水生物同莊稼應該玩完

黃丹早幾年仲大中華膠，而家睇得開左

我對呢班人冇乜好感, 由其係佢

弊在7trump唔跟美國國策呢

麵仔, 我地呢到老野多, 有咩你自己諗唔掂, 喺到開聲.

果陣比台灣人屌食台灣援助搞大一統

國際特設城市係可行o既, 起碼比起買島建國o個類實際得多, 實際上福克蘭群島可以試驗, 主權治權都係英國, 香港人去開天辟地, 當然未必係做金融中心, 可以做好多o野出o黎

正所謂有燈就有人, 有人有經濟 之後有大師

Gphone唔走似係想做一場政治豪賭
賭佢一旦比人拉左美國會即刻做野制裁港共同支共

要集合資金做頭期基建o野, 所以點解話要以公司開拓營運, 股份制權責清楚, 有基本o野先做到其他, 例如網絡通訊, 做IT都要有基礎建設先得, 做旅游環保等等都係一樣, 或者可以用信托基金形式管理資金

我睇頭期要會計佬, 地盤佬, 律師, 醫生, 護士, 落手做o既人.......等等, 應該有幾千人到萬人去開荒

係，要走佢同黎智英一定走到。但佢唔走，選擇佐做祭品。

但我認為祭品幾個就夠，剩低的一定要走，留有生力量喺海外繼續抗共戰線。

呢場仗已經唔係單單香港本身爭取民主自由咁簡單，而係代表2種制度，2個價值觀，2個霸權正面對決。

制完咪一樣坐成世
唔係天真到會美軍上岸?
攻入監獄?
某程度上都係有光環既感覺
始終左膠出身諗野係差d

只可以話有d人係真心願意付出犧牲

佢走得到既野會幫到香港更多

有燈就有人。別讓呢班人，仲有一眾義士的犧牲白費了。

我哋有我哋應做的事情，明唔明？

講得難聽d來緊的香港人逃生門，仲有幾乎肯定落實的bno平權，都喺食緊佢哋的人血饅頭。係佢哋用條命，用自己前途幫我哋換番來的。

一嚟就最精銳，一間輸咗點算

所以一走就順便拎埋啲MPF，所有人既MPF就係建國既資本黎，如果有10個打工仔，條數都幾可觀

10萬個

最後都要搵到塊地先得, 英國肯做就易搞

街坊軍精銳部隊

Trump接受訪問罕見指拜登有機會成為下任總統

Respect but naive pick

麵仔，有無啲咩野想人幫手/ 攞意見？ 你出聲，哩度實幫你既

普巴有睇開歷史，就會明白歷史的推進，住住就係由我哋眼中的“naive pick”發生。

其實依家習帝如是，trump如是，gphone亦如是，大家都係做緊一d經過計算的豪賭，佢哋的世界就係咁玩法。

知唔知而家大陸點拎錢落後
廿雞

港幣定冥幣？

冥

香港呢邊我放心
支那果邊啲例任佢up

PS 唔急 開關先

齋睇外型 硬係有浸柒味

直接挑沖繩機
痴撚左

有人估俄佬可能係無人核潛艇出事

所以柒侵就係柒，支共一邊話同你買農產品，一邊玩嘢，要美國農產品供應商有「合資格證明產品冇感染武漢肺炎」，好多美帝農產品行會認為根本玩嘢，好多供應商自動放棄對支出口

港共法庭預示

抖陰根本就係後門，傻佬先去用，有人逆向工程發覺更嚴重

5G Clean Networks

所羅門endose左袁弓夷

彭斯訪問，佢成日為柒侵補鑊

另類指標：本周宜把握獲利時機
上周指出，六月份港股仍是上落市格局，月初急速上升至25,300點水平，接着受累美國疫情第二波的憂慮，而回落至23,800點水平。上周再試衝25,000關口，可惜無功而回。今日期指結算，相信大市會在24,800點附近結算。

由於美國的新冠肺炎疫情仍然未能受控，過度心急去重啟經濟，卻適得其反。而中美的博弈已屆劍拔弩張的地步，香港通過國安法之後，特朗普一定以此作為打擊中國的藉口，以增加大選的把握。由於香港處於風眼位置，特朗普的行動亦必然對港股帶來一定程度的震盪。

故此，七月份港股將會出現大幅波動，投資者宜開始保守為上。若以玄學角度推算，七月六日晚為「小暑」的交接，轉入「癸未」月。因而七月七日起，將會大幅震盪，恒指亦隨時會出現快而狠的跌浪。本周日子不俗，只是周二略差。投資者宜把握機會減磅獲利。

本周每日的股市走勢預測：

周一（癸卯日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，走勢仍反覆；
周二（甲辰日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況有震盪；
周三（乙巳日）：假期；
周四（丙午日）：天干地支皆屬火，全火之局，形勢偏好；
周五（丁未日）：天干屬火地支屬土，土生金之局，仍然向好。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

師父\|/

沈誕後第一個交易日

\|/cfu

上海危險了！中國暴雨災情擴大 25條河超警洪水

中國廣西桂林災情慘重。（法新社）

2020-06-29 08:05:56
〔即時新聞／綜合報導〕中國暴雨不止，已經有26省市區陷入水災當中，逾千萬人受災，中國官方已經啟動國家Ⅳ級救災應急，但是，災情仍在擴大中，中國氣象報告用「潑水式」強降雨來形容最近的雨災，再發警告，大暴雨仍將持續，全國25條河流超警以上洪水，除了已經受災嚴重的重慶、湖北、河南、安徽四省市之外，再擴大到江蘇、江西、湖南等地，且含蓋上海等一級城市都要全面戒備，防範雨災。

中國宜昌市泡在水中。（圖擷取網路）

昨天早上，太湖水位高漲發出洪水警報，週邊河網區有16個站點全部水位都超警戒，四川大渡河瀘定江段、重慶長江上游支流綦江、湖北清江支流忠建河以及安徽巢湖等25條河流發生超警以上洪水。

中國中央氣象台今天對上海等地發出暴雨黃色預警，包括江蘇大部、上海、浙江北部、安徽中南部、湖北東部和南部、江西北部、湖南北部、貴州北部、雲南東北部、四川南部以及山西北部、河北西部、內蒙古中部偏南、新疆沿天山地區等地的部分地區有大到暴雨，其中，江蘇東北部和西南部、湖南北部、湖北東南部等地局地有大暴雨（100～180毫米）。部分地區伴有短時強降水，局地有雷暴大風等強對流天氣。

且包括重慶、湖北、河南、安徽等局地發生山洪、地質災害氣象風險性高，並且淮河流域由於中下游雨量較大，要警惕並防範中下游地區發生中小河流洪水。（09:43更新）

28號大部份流量都有上升

d數據幾得意，流量有出無入

來自支媒消息，自己承認支共係人人喊打嘅垃圾政權

花式縮沙？

桂林山水甲天下

似啦
唔係點會貼d咁概野出黎
正常就咩大打大贏 小打小贏嫁嘛

總加速師或者想打場可控制細規模，打完即閃嘅戰爭樹立威信，問題係唔係佢想點就點，印度有可能會上升到全面戰爭，以支共咁嘅國力根本唔可能長期，而且隨時係幾邊作戰，東盟十國已經反對支共南海擴張，基本上除咗巴基斯坦佢冇盟友，巴基斯坦係咪夾擊印度都唔可以預測一定會

可能係反對者放出嘅消息警告總加速師

最近俄羅斯閱兵，印度同支共都派咗外交人員去，有冇秘密傾嘢唔知道，但肯定係爭取俄佬支持，買武器好重要

一向俄佬策略係遠交近攻，例如SU30MKII係直接授權印度製造，喺印度有廠，而對支共只係賣批性能較次嘅型號比佢，仲會燒死個engine唔比支共仿製

暴雨啩

陳茂波：應付美制裁已有預案

初初估總加速師係咪睇左「孫子兵法」既「聲東擊西」，一面增兵印度，實情暗渡陳倉攻台，可惜係兩邊都咁難，唯有出兵香港最易

話說釣魚台改埋名做登野城尖閣喇喎
點解又唔出兵
點解民間仲唔反日？

攻台佢唔夠膽，起碼目前係咁，想同印度抽係學老毛1962年轉移國內矛盾樹立權威，問題係印度唔係1962年嘅印度，唔會再比你一打即閃退走免長期作戰，一打就有可能全面戰爭，要押埋支共政權上去

攻台嘅話，台灣會宣佈獨立，即刻大把國家承認，支共對美台聯軍，隨時係美日台聯軍，勝算可以想像

如果係縮 起碼都要交出一開始落命令打死人個官趙乜乜
條友都肯定要變condom 不論最後羸輸

豐澤都兼買VPN服務，據蓋清講通街賣VPN服務店舖唔少

其實好多支產嘢已經轉印成made in prc 搏大霧

越南趨勢有走向支共足跡，各位諗住投資越南嘅自行評估風險

越南：对和平异见人士镇压加剧
越共十三大前新一波逮捕

印度check緊電力系統，避免變菲律賓

菲律賓就on99，舊聞

亦要提防支共EMP炸彈令電子設置同電力裝置失效

時事台見到

美台、美日、美韓都有聯防協議，台灣受攻擊，美國參戰，根據美日軍事同盟協議日本會跟，韓國就唔肯定，所以攻擊台灣多數係對美日台聯軍

閘左水，由得上遊浸死，下遊就排洪死

咁撚無用

共產黨賤撚種

習近平對洪災首度指示：汛情嚴峻 加強防汛

親自指揮 親自部署

一係就直接印roc

應該係郭寶勝自high姐

RIP

邊個買武器，邊個個就係fd
支那仲要玩老翻，支持佢都on9 喇，而且由古至今支那都係禁好恰，割地賠錢咩都齊，企邊一邊傻嘅都識簡

最怕易入難出，郁吓就cap你水

關係唔夠絕對係
不需要懷疑
但我最期待既畫面係入越既支資最終下場

ww1

Peter Navarro 訪談
最後分幾鐘被問及上星期講”it is over”
佢今次話 the trust with Chinese communist is over

一次性生活津貼
can use $4500call g

何栢良：入境處需要從嚴執行防疫措施，否則將危害國家安全

總加速師連汛情都想加速

[恐怖分子］美國海關搜獲 10,800件‘狙擊槍組件’ 出口地點係中國深圳

可唔可以話支持恐怖分子？

香港先出完新聞解放軍有能力用狙擊槍執行斬首行動 係咪上面寄錯地方

可能想寄美國再寄過黎 順手屈埋外國勢力支持

[搬起石頭] 口交部宣佈限制向部份「干預香港事務」美國人發簽證!!

「香港重新出發」招標結果公布

水已到武漢

中國最大黃金首飾製造商以80噸假黃金，騙取貸款超百億。保險公司唔認數。

【天譴】中国長江流域將再落多10日暴雨；上海全面戒備

天降甘露

望落去都未係洪水咁湧落嚟
沒事兒

水災一完之後就係瘟疫開始流行

港交所縮短牛熊証等產品上市周期至3個交易

港交所公布，將結構性產品的上市周期，由5個交易日縮短至3個交易日，發行商在提交產品條款之後的第3個交易日，就可以將結構性產品，例如衍生權證、牛熊證及界內證於現貨市場上市，新上市周期適用於下月13日或之後推出的產品。港交所市場主管姚嘉仁表示，更短的結構性產品上市周期，有助發行商更好應對市場狀況變化，提高市場效率，又指今次決定是進一步發展，並優化結構性產品市場的重要一步。

肛交所好等錢使？

中國外交部：美方的「香港自治法案」是廢紙一張

[突發]中國出手了

限制美國人簽證

做咩係咁逼人郁手打死佢
美國唔係總統話曬事架
總統唔夠勇氣 其他兩權會出手架

匯豐高層范卓雲估：恆指有機會2020年年底升到29000點，仲話恆指pe會由而家11倍，估計2020年年底會升到16倍

師傅 中！

仲有糧食問題，種得田唔會離條水遠

據《星期日泰晤士報》(Sunday Times)報道，隨著中美緊張關係加劇，特朗普(Donald Trump)政府向日立公司(Hitachi)施壓，警告不要將位於威爾士的核電項目售予中國。日立則表示，未有該出售計劃。

日立澄清 未有該出售計劃

報道稱，日立董事會可能在9月決定Horizon核電項目的處理方案。中廣核 （01816） 希望收購這個核電項目，作為在英國建造一批核反應堆計劃的一部分。

據早先報道，特朗普政府已經以受中國軍方支持與控制為由，將包括華為、中廣核在內的二十家中國企業列入制裁名單。

日立去年凍結這個227億英鎊的項目，並為英國核業務減值3,000億日圓，因該項目未能找到私人投資者。當時有消息人士稱，日立曾要求英國政府增加對該項目的財政支持，但因英國忙於脫歐而未能成事。

未執行既法規得個樣

默克爾「華挑戰歐洲人權價值」 領歐盟統一立場全力抵抗

估唔到洪水提早到武漢

伊朗通緝柒侵

幾時定性柒侵做恐怖分子？

中國最大黃金首飾製造商以80噸假黃金，騙取貸款超百億。保險公司唔認數。

金價又要升了，cfu又贏

伊朗一早通過佐啦, 將美國政府同美國國防部定性為"恐怖組織".
某程度上我都有敬佩佢哋激進回教派呢種"明知不可為而為之"的on9勇氣. 120年前慈禧太后, 咪就係依家伊朗呢個款攞

相比起伊朗面對美帝幾廿年制裁都仲明刀明槍真男人(依家伊朗伊斯籣革命前的資產都仲俾美國凍結緊), 中共就成個賊咁鼠竊狗偷, 欺善怕惡.

所以說到底, 所謂"國際關係"本質到依家都冇變: 就係利益同拳頭.
中共覺得自己世界第2大經濟體, 所以唔使理"國際條約"或者"國際秩序", 就會出現依家呢種全方位挑戰美國的姿態, 意圖改寫國際規則, 實現習帝心中的"偉大民族的復興"大業.

世界兩大陣營要歸位

諗起呢單

見到嘅唔係水，係電呀

一層樓都唔過，支那表示呢啲濕濕碎喇

德國肥婆靠唔住o既, 睇o下之前講乜做乜, 嚮往納粹德國, StandWithRMB就真o既

歐洲兩邊都唔想得罪
或者咁講
歐洲最想美國同支國兩敗俱傷
自己從中取得最大利益取代美國成為全球最大影響

中國頻繁向鄰國「秀肌肉」，意在對抗華盛頓
STEVEN LEE MYERS
2020年6月29日

中印士兵發生致命鬥毆事件的同一週，一艘中國潛艇在日本附近的水域中巡航，促使飛機與艦艇手競相追蹤其鬼祟的行動。中國戰鬥機以及至少一架轟炸機幾乎每天都在台灣領空呼嘯而過。
隨著世界忙於抗擊新冠疫情，從整個春季到現在的夏季，中國軍隊在幾處邊境上侵犯了鄰國領土，彰顯其強大的軍事力量，引起了整個亞洲和華盛頓的警覺。
中國的軍事自信心反映出一種日益增強的信心和能力意識，同時也是一種對抗，尤其是在疫情、香港的命運以及中國認為對主權和民族自豪感至關重要的其他問題上同美國的對抗。

中國聲稱其所有近期行動都是防禦性的，但無論是否有意，每次行動都在增加發生軍事衝突的風險。正如6月15日晚間發生的事件，當時中國和印度士兵在喜馬拉雅山脈，沿著有爭議的邊界發生了戰鬥。
這是該地區自1967年以來最血腥的衝突。據中國分析人士、印度新聞報道和美國情報報導，中方也有士兵死亡，但人數未知，這是該國自1979年越南戰爭以來首次有人在戰爭中死亡。
「擦槍走火的可能性我覺得是在增加的，」中國南海研究院院長吳士存本週在北京舉行的一次會議上說，並發布了一份美國在該地區的軍事活動的報告。

長期以來，中國一直強力捍衛自己的領土和利益，但如今，其軍事火力比以往任何時候都要猛烈。
「它的力量增長速度比其他地區大國快得多，」澳洲坎培拉研究機構中國政策中心(China Policy Center)主任倪凌超說。「這確實為北京提供了更多可用的工具，以推動其更加強硬和咄咄逼人的行事議程。」
依循1990年代開始的軍事現代化計劃，加之中國雄心勃勃的獨裁領導人習近平的領導，行動節奏在今年得到加速。他穩步清理了軍方腐敗或忠誠度不夠的高級軍官，並將人民解放軍的作戰重點從笨重的地面戰鬥轉到使用空軍、海軍和越來越多的數字武器進行的更加靈活的聯合行動。

都唔明佢向周邊秀肌肉做乜鳩，學埋戰國時秦國咁遠交近攻政策？但係遠交係科水俾呢窮閪國家，可以話係同歐洲仍然有偈傾。美國雖然玩到柒侵陀陀擰，但係到而家作又真係咩都拎唔到返來，拎到總加速師同威威豬。

李卓人 同 梁繼平 美國時間東岸星期三朝早0930會去國會聽證會

勇士

出席完應該唔洗諗返嚟

李卓人

總加速師要以軍事得利轉栘內部壓力, 走毛魔民族主義路線強化獨裁集權

怕李卓人同Martin Lee一樣亂講嘢
大佬今次係公開聽證會呀!
BTW, 點解係搵呢D過過地氣的民主派人士, 而唔係搵班逃亡海外的義士們當witness?

唔係水為財,係水為電

總加速師而家國內都驚有人作反，都將地區預備軍入落中央常規軍管。

李卓人同梁耀忠一樣係民主舊電池，梁繼平我就放心既，始終都係抗爭的作表之一。

但李卓人口吻都係來來去去都係又要做雞又想拎貞節牌坊。

山高皇帝遠，搵班呀茂呀壽去就管到
到時常規軍出到去倒轉鳩頭就

獨裁者係邊個都唔信, 根據經濟學人調查, 獨裁者手下唔會做得長o既, 而且傾向用庸材, 確保唔會取代自己, 通常獨裁者以自己條命為首要, 失去權力就係冇命

乜都係假o既

正解, 習帝依家就係不停咁對內造神, 對外軍事來不停鞏固自身權力.

又係武漢
師父會唔會買錯咗武漢黃金甲㗎

BTW, 我哋後人將來要考番呢段時期的歷史/東亞史果陣, 佢哋應該會喊哂救命.
2-3年內玩哂其他地方經歷幾廿年的歷史. 有選擇題的話相信後代歷史科考生都唔想選呢part來考, 太多野要記多到塞唔哂

唔會的, 到時候所有歷史都會簡化
就好似過去5000年咁...

支持

應該就係想食埋尾水

浸曬幾個省市，電撚死曬曬

應該都係走程序

究竟老江胡溫依刻咩心情

《香港01》引述消息指，警隊已籌組與港區国安法相關的部門，性質類似以往政治部，並會新增一個副處長職位。

現任監管處處長劉賜蕙將升任副處長，並執掌部門，為歷史上第二位最高級女警；副手則為剛升任高級助理處長的蔡展鵬，他長期任職保安部，為下任「一哥」的熱門人選。

相關報導：

老江好朋友李鵬真係落地獄仙遊得及時
唔使同老江胡溫一樣活受罪.

陣間要親眼睇住全球資產凍結充公

咪住? 乜唔係由中共中央直接成立SS國安辦. 由佢哋直接駐港執國安法咩?
關黑警乜嘢事

俄軍戰機黑海攔截兩架美軍軍機

咁開心，俄仔又抽水？

俄軍戰機黑海攔截兩架美軍軍機
29.06.2020 22:58
俄羅斯國防部表示，俄軍兩架蘇27戰鬥機在黑海上空的公海攔截兩架美軍軍機，包括P-8A波塞冬巡邏機及RC-135戰略偵察機，期間俄方飛機嚴格遵守在公海上空飛行的國際規則，沒有侵犯他國領空。消息指，美軍軍機未有侵犯俄羅斯領空。

美俄軍機近期接連進行對峙及攔截，美軍軍機上星期六在阿拉斯加附近攔截4架俄羅斯圖-142偵察機；俄軍一架蘇-30戰機，就在黑海上空的國際空域攔截3架美軍軍機。

美軍高調發放video , 顯示美軍同台軍o係台灣本土聯合演習, 黑鷹直升機貼住中華民國國旗, 大有不停跟住支共講o既紅線踩落去, 支共自己講有外國軍隊進入台灣, 即根據支共家法<<反國家分裂法>>武統台灣

美軍動作顯示等緊支共"五筒台灣", 就睇死支共得個吹字, 目前支共印度唔敢打, 台灣唔敢打, 日本尖閣諸島唔敢打, 台海東海南海就係對美日台聯軍, 就剩低印度睇支共敢唔敢賭命

但係印度洋有盟軍睇場
隨時可以封鎖海域

支共又偷鳩俄佬o野, 所以俄佬長期防賊

支媒link

所以, 一旦中共迫到Trump真係要動香港呢隻棋. 參考番台灣的話中共會好大鑊.
記住, 直到依家, Trump其實對香港一下都冇動過手.

今年受疫情影響，全球經濟表現疲弱，而服裝零售市場亦難免受到波及，繼早前ZARA集團母公司Inditex宣布將關閉旗下品牌全球多達1,200間店舖後，另一快時尚集團HM亦因疫情危機錄得虧損約65億瑞典克郎（約6.9 億美元）後，宣佈品牌的重組計劃，將關閉全球各地將近170間實體門店！

集團在聲明中確實提到：「最近由於重新開業，盈利恢復得速度已經持續地加快」，這次是公司10多年來首度錄得季度損失，今年將會關閉40家門店。集團旗下包括Cos、Monki等連鎖品牌，預計共關閉約170家門店，並會減少計劃開業的店舖。

而集團首席執行官Helena Helmersson指出，線上消費的客戶基礎增加，在2020年第二季度，其線上銷售額增長了32％，所以加快了其網路渠道的整合，希望把資源招展網絡市場，令網上購物更方便與完善。

看來今年對於時尚品牌都是充滿挑戰的一年，由於疫情關係，線上購物已蓬勃發展。繼ZARA將轉戰網上市場後，這個瑞典快時尚巨頭或許也會跟隨它的步伐加快完善以及重點發展網上購物這一股趨勢呢！

Text：TopBeauty Editorial

如果班左膠聽話隔離的話，Zara / H&M都唔駛收皮。

可憐到，要執人屍先做到
共產黨真係冇撚柒用，係賊，係寄生植物

發夢 要再次掘起首先係日本

日本既實力其實係各個國家都遺忘左

歐洲搞得掟自己都算佢贏

地球癌

所以佢o既軍火係多過印度, 但真打過先知係咪得

我睇佢o既架生自己都唔信

我買左咖喱返島表示期待

可能啪開係朱古力 重要係假朱古力

那一天，人類終於回想起了，曾經一度被日本所支配的恐怖

當前危機委員會致donald trump 的信信

仲有中共最近傳聞研究"魚-6"重型對艦魚雷. 都係喺南海執美帝MK-48魚雷條屍做逆向工程, 再加一D俄佬偷過來的技術.

又係武漢

突發！美國商務部停止對香港特別待遇！！！

no fc

same as below.. StateDept and CommerceGov

師傅早晨\|/

係咪如樓王所講，router都冇得用

家用嘅暫時唔會啩？ 商用嘅全部美國技術，死梗，gateway router嗰類要買多個

家用router我有2個

支共港共求仁得仁，香港向小漁村邁進一大步

跟住關稅同支那城市睇齊，禁止使用某啲軟件，最好禁港共用autocad同mircostation，準備手劃圖

背後點解美國硬返
值得研究

今輪措施低調低堅做

今日港股會相當精彩，依慣例美帝制裁，一步一步加上去，最後取消香港關係法

而家真係呢啲時間至有興趣入黎講野
其他時間真係

呀波叔尋日先話有反制既，露兩手睇睇呢

唔出口維他奶比美國

柒侵對支政策可能被共和黨內部全體屌緊，於是換上蓬佩奧，家陣擺明蓬佩奧主導，貿易協議已被證明根本冇用，簽咗唔會做

國務院唔會理貿易，支共講買唔買豆係唔會理，會層層壓迫，美軍高調公開在台灣活動照片及video，就知已經轉向，係每個領域施壓

冇既，今日過國安法，唔落定重藥先，你以為我好恰？你當係雙方落park埋枱開始談判就得架啦。

所以我信會塔gphone同肥佬黎，做人質。

單個貴就asus rt-ax86u，2千幾，平就asus rt-ax56u，1000左右，我用緊，wifi 6, 正常單位500呎完全可以cover哂

呢兩個打開口牌，應該安全

冇名果啲先危險

ax56u 開心使用

asus 佛心
5 6 年前嘅機都1可以做mesh

新疆單嘢好撚冇人性

謝樓王

呢段時間，幾乎係蓬佩奧對支做嘢，無論拉攏歐洲聯手抗支都係佢做

佢講得好清楚，歐洲唔係選邊美國定支那，係選擇自由定獨栽，唔係為美國利益，係為歐洲人民利益，言下之意同柒侵唔啱唔代表同整個美國政府唔啱，睇你自己為冥幣定為未來國家子民做福祉

asus係最有心機做router keep住有update 其它多數射後不理

原裝firmware，一般使用者夠用有餘，功能齊全

有VPN

柒侵都冇得揀喇，大選在即，除咗對支強硬抵消貿易協議失利拎番啲分數，都冇其他選擇，蓬佩奧做對支策略適合不過，夠哂鷹派，唔使睇乜柒貿易協議，講真都無限QE，仲差支共買幾粒豆咩，平啲賣比其他國家政府補貼差額OK啦，搵支共把撚呀

中英聯合聲明係歷史文件，WTO承諾冇履行，限制製造生化武器研究冇做，who 資訊透明冇做。。。。。多不勝數，柒侵點解可以期望支共會執行貿易協議？

家陣美國取消緊支共外國豁免權，據報好多律師磨拳擦掌，等一旦取消就展開集體訴訟武漢肺炎賠償，支共唔應訊，就開始全球沒收佢哋資產，仲唔止武肺賠償，法輪功或其他受迫害過嘅會入稟法庭，告鳩支共賠償，總之往後會廢咗支共手持嘅美國債券等等

支共老朋友基申格咪講過，美國唔鍾意耍流氓，不過一旦耍流氓嘅話，保證你吃不消

支共港共countdown 開始，早講咗

In 2018, $432.7 million of goods were shipped to Hong Kong under a Commerce Department exception, mostly relating to encryption, software and technology.
Last year, the Department of State approved approximately $2.4 million worth of controlled defense articles and services to Hong Kong government authorities, of which approximately $1.4 million worth was shipped, according to State Department records.

波：唔出口香港嘅嘉頓麵包、李錦記豉油、維他奶麥精，餓撚死你班美國佬，哼哼

學識打魚同整咸蝦膏 = 專才

柒侵第二波又再派錢幾乎肯定嘅事，應該多過上次1200usd，派錢最易拎選票，美國一樣有廢老㗎嘛

睇吓我估得中唔中

要嚟嘅始終要嚟

我就開始準備走佬計劃部署

呢兩日動作唔似trump

玩黑白臉？侵做白臉，蓬做黑臉？唱雙簧？

是時候開設沈門（海外流亡）陣營

美國廢人蠢人比香港多
但叻人都好叻

加上制度好

似

上年個刁，佢日日見報講猜拿

「國安法前夕，所有人速入」美國戰線最強組織HKDC需要大家幫手！

【香港變回1842年之前小漁村】

在Speed dating ，

港男：我識打魚，仲識整咸蝦膏，家有兩隻漁船，燒柴油，養活漁夫十三人。在下人稱汲水門海峽打魚小王子

港女：honey sweetheart

我同美國佬做過嘢，佢哋都唔係蠢，只係唔會玩小聰明縮骨嘢，做嘢講好咗會執行，同樣你應承咗佢嘅嘢做到佢就相當信任，最緊要係一開始講清楚做到嘅就話做到，做唔到就直接講做唔到，咪中途打死狗講價，否則後果嚴重，以前有個美國鬼engine就好信我，主要我唔吹水老點

Commerce Department regulations affording preferential treatment to Hong Kong over China, including the availability of export license exceptions, are suspended. Further actions to eliminate differential treatment are also being evaluated.

跟手制裁官員同公司，呢啲我最想睇嘅，執間支鬼銀行祭旗，咪睇吓支共有乜反制囉

聲譽做出黎嘅

出去旅行就會覺得點解人地國家嘅人
咁易信人？
咁易就幫人？

香港地，我而家都染上左支那味
真係自信同猜疑左

諗起啲近十年香港人
坐車都爭櫈坐，為小利嘈嘈閉

每次有舒服自由嘅感覺
都係$-（$果陣
啲人係冇支那味，又幫人，又友善
果刻我覺得香港人終於高質

左，總之唔好係香港生仔
真係大染缸黎

已開下期, 加入無兄新墨寶

沈陣營第三百五十四期 - 聽大師一言,注定跌錢,往後停水斷電,唯有說句撞老千

香港會有一段黑暗嘅日子，記得保命為先，咁先睇到支共港共收皮嘅一日

其實呢個先係最好既合作方式，總之你話係咁就係咁，清清楚楚，冇hidden agenda, 你deliver到我就一直信你，將精神放喺做好件事上面，減低處理人既成本。中國人永遠做唔到呢一點。

今次唔知禁唔禁埋出口醫療科技黎香港
香港一冇美帝醫療技術等玩完

睇吓係咪可以軍民兩用囉，不過美帝定義嘅，隨時預冇得用

所以去英國唔錯，入咗籍醫療系統唔差，政府搞，唔會似美國咁冇買醫療保險等破產或者等死

香港屌佢老味公立醫院如果睇街證排手術，含得撚，有醫療即係冇醫療咁，稅要交，高地價，養哂啲廢物，家陣自由消失，仲留低為乜？

退休肯定英國好過香港，成為公民起碼睇醫生唔會破產

睇youtube，個台灣醫生講未有健保前，窮人睇醫生真係傾家盪產嘅，由其係長期病患，所以有次佢哋幾個醫生夾錢幫一個好可憐嘅窮人找咗條數，醫院其實係唔准嘅，後嚟先有健保

不過真係睇美帝點劃線
Ps3好似都有試過比美軍用
認真禁上黎香港人冇機打

Casio都係美軍裝備之一

我諗消費品層面嘅唔會搞住，支那有得賣嘅應該都唔會

哈哈哈哈 朝早開心吓

北京都拆樓開拖,新video

香港有創科局
唔驚

頭先睇過吓公海
好似已經有公司叫人買定spare cpu嗰啲

社會主義鐵拳

我諗會好似以前咁，server級頂級cpu唔准入口香港，要等一兩年後過氣先放入口，港英年代好多嘢有限制，立咗香港關係法之後先冇

香港有基本法
驚閪

黃金商場嘅興起

唔好呀，宜家畫埋revit嫁

互噬社會，支共最大問題唔係破壞環境，吸食民脂民膏，係破壞人心道德底線，變成社會全部係人型禽獸

支共所有大學都冇邏輯學課程，因為佢唔想人有邏輯，最終社會進步要靠人，當成個國家市民係人型禽獸，社會唔可能進步只有倒退，因為已經無人可用，然後為資源生存互噬互害，最終所有成員無法生存

等睇「搬石頭砸自己隻腳」嘅回應

係，當年走私嘅發哂財，老貓唔好好把握

老貓
日本VS臺灣

[url]\|/[/url]

共產黨下就算父母子女都唔會互相信任

過左沈誕先做野，美帝都要讓師傅三分

香港慘啲

Secretary Pompeo
@SecPompeo
·
5 小時
The United States condemns the use of forced population controls against Uyghur and other minority women and calls on the CCP to cease its campaign of repression. History will judge how we act today.

係咪暗示會有大制裁

美國禁止出口高科技設備的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我要告訴美國一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下美國自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。美國禁止出口高科技設備干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

美國如果一意孤行，堅持禁止出口高科技設備，最終必將搬起石頭砸自己的腳。

配合美帝攻勢，印度似乎趁支共內憂外患打柒佢，以下消息信就信，冇得證實嘅

RTHK

即係轉口港玩完

通過國安法了

總加速師親自指揮 獲得了積極成果

美帝開始撤僑嘅話，就要閃

股市繼續糕糕糕

師父：拉高出貨散水格，大戶買貨，越跌越買

港區國案法全票通過……

等睇各國反應

終於等到呢日

唔怪得尋晚 windows update 都即刻停咗

為面子今日點都係升架啦
qq 又$500 喇

近排更新越更越閪
我國幫你暫停咪即係做左好事

都冇喇，仲出到去旅行咪到時買自己帶番香港，電子嘢會落伍，儲存冇用

美國無碼av 係咪軍民兩用？

個市點解會升

禁止pornhub，老貓末日

印度banned 59個支那app，即時生效

香港無 router，咪叫創科局發明多幾個八段錦app頂住檔先囉，信政府，唔怕，又贏

要嚟嘅始終要嚟
是福不是禍
是禍躲不過

遲下會唔會連iphone都冇得買

柒婆話世界各地都有替代品

download 定 pornhub premium，save 落 sd 卡賣

澳門冇《澳門關係法》喎，所有軍民兩用科技嘢由香港轉口，包括大灣區

而家第一時間賴嘢係科學園堆支企，好多根本就係利用香港轉口敏感物資去支那

autocad, mircostation 有咩嘢代替品？ windows仲話可以用支鬼出嘅linux發行版，我所知linux基本冇可以匹敵上述兩個軟件

賣vpn+pornhub premium ac

前排哈爾濱果D入左清單既大學,D學生俾人禁autocad出黎屌政府
俾D大陸仔話用老翻一樣做到野
佢地反駁話論文根本唔認可,俾人屌佢地唔愛國

隨時聯合打柒支共唔奇，火藥味越嚟越勁

係MATLAB，AutoCAD同MircoStation工程上用畫圖，亦可以係機器設計用，根本冇得代替

以色列都support 印度

又係出糧換美金既日子

美帝會開始喺各個國際組織踢香港走，包括WTO，APEC等等經濟會議，因為唔係獨立經濟區，要留佢就要台灣加入，支共玩一人兩票玩唔到鳥

支共偷咗以色列唔少嘢，家陣已經唔再賣軍火比佢

ic，真心唔熟識依啲出入口制度

咁實際宜家乜嘢禁乜嘢唔禁，其實美國唔release 清單嘅話，係咪即係要逐樣試？參考香港自己嘅「兩用物品管制清單」有冇可比性？

軍民兩用定義好廣，全憑美帝喜好，美軍有用就可以當係都得

最緊要保命，留唔係問題，等待支共港共玩完一日

柒婆係咪以為 唔係Made in USA就無事

柒婆識條撚咩，只要產品有來自美帝專利技術，就可以管制，美帝法例係長臂管轄，佢都on99

有單咁嘅新聞，睇嚟支共美元荒嚴重

人行聯同港澳金管局公布大灣區開展「跨境理財通」業務試點，未有啟動時間及實施細節

有人喺twitter提議搵哂全部舉手通過嘅人名出嚟比美帝，睇吓有冇啲有綠卡/護照之類，交比美帝處理，唔錯

會唔會訓訓下有公安爆門夾我走

有162人，有咩人開會就真係唔識睇，佢人大網都冇會議紀錄之類，所謂嘅公告都係quote返新華網報導嘅

遲啲旅行手信變咗做高科技電子產品
今次先達佬會唔會翻生呢

習近平：軍隊要「備戰打仗」

召之必來，來之必戰，戰之必勝

聽日台灣實施香港人道援助計劃，可以走佬，據報仲有飛機，係入境隔離14日

雖然預計之中，但仍然對香港好sad

真係迫到佢要押埋支共條命上去賭，壓力太大，下一步開始民族主義煽動群眾

據知亞太區已經有5個美帝航母戰鬥群喺喥，37.5萬兵力，嚟啦喂

領事館，領事車，領事飛機都屬外國領土，入侵等同入侵該國本土

我地有星之恥

早啲了斷咪好，大家明刀明槍開拖，要走要留唔使估估吓，藍屍高興，國家強大了，止暴制亂，黃絲高興，攬炒成功

好快就有人搵咗出嚟 twitter 就係各國嘅用戶多

gphone 退出眾志

又唔使，唔通禁止任何人出境咩？ 冇可能嘅事，帶住冇問題係小心跌咗麻煩，家陣領BNO同公立醫院睇街症差唔多

無謂拖累成個眾志啩？

其實香港喺1997年7月1日已經完咗，只係歷史決定咗生活方式，拖延多23年，夢始終要醒

又要睇白宮牙中，理得佢甚麼法通過吖

周庭都退

仲有BIM
轉哂人手做，含春華提提你，支那有14億人

羅冠聰都退

透過 HKG 分享一則貼文：沈大師幾時去左做看更?

輸撚咗倫敦金？

都唔一定嘅，只要香港仲係資金人員自由進出，特衰護照仍然免簽多過支鬼護照，互聯網未有審查，就點都有支鬼落嚟買，而且支聯辦手上唔少物業，正路唔會大跌，暫時仍然係冇可能平過深圳，如果平過深圳，深圳嘅業主賣深圳樓落香港買

跌可能係兩成左右或者

照計宜家興移民，倫敦金有倫敦兩隻字，會有傻人當投資移民，好好賺只係

周庭行入日本領事館得啦，本嚟日本有大學請佢做嘢，只係唔比佢出境去唔到之嘛

想奶佢膈勒底
再用嚟夾腸

師父都轉左行

樓價如果跌，港共又會玩返以前嗰隻，投資香港買樓6球就可以香港居留，以前樓市唔掂咪玩過囉，之後先停咗

咁要睇人仔仲換到幾多美元

如果樓爆，支共裡面樓市都爆哂，唔使懷疑，咁已經解放咗，樓爆意味金融系統爆破，買多幾罐罐頭幾包米好過

商品經濟真係會餓死人，唔使懷疑

嚟，澳洲為你打開逃生門

More Hongkongers apply to be refugees in Australia as security law passes
Protesters with pro-democracy movement ‘face the dangers of prosecution’, says advocate, as protection visa applications increase

國際金融中心香港難民，真係好詭異嘅

6球買樓移民重有支歌唱？已經成為支共直轄市之一，吸引到咩人？內地人都唔落來啦。

美帝見到即時嚇到賴尿，搬起石頭砸自己隻腳

上面講咗原因，要維持做A股離岸中心，仍然要資金人員可以出入自由，兌換自由，互聯網暢順，特衰護照免簽仍然夠多，係支鬼嚟睇，國安法佢哋早就習慣，有冇都係咁，但上述幾樣係最重要，馬雲、湯唯。。。。。好早通過香港專才計劃變成「香港人」，淨係本護照已經足夠吸引方便，十球八球小數目嚟

當然基本因素會改變，未來太遠嘅冇法估計，如果有日完全係支那化城市，就會拆關口

周庭唔玩國際線，都啱，弱質女流退落嚟好啲，唔好比佢口實，去到日本再嚟過

其實佢哋幾個算係好夠勇氣，同某啲如何勇武得過講字嘅撚屌，早就走鳩哂

科學園將會有大量空置單位出租

沈陣營第三百五十四期 - 聽大師一言,注定跌錢,往後停水斷電,唯有說句撞老千

996

997

998

不過湯唯好似已經做埋韓國人？ 嫁咗比韓國佬之後應該歸化入籍，佢算最唔支味嘅支那演員，其實我完全覺得佢無嘢無問題，而且應該相當smart嘅人

或者係封殺時期係英國踎咗幾年，感染人類文明改變氣質，廣東話好流利，英文流利，話唔埋而家韓文都流利

999